英國領事館人員已進駐機場！

Sir this way!!!!

Welcome

welcome more foreign witnesses

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

1945 年「香港重光紀念日」
中華民國國旗 + 大英帝國國旗

公安一陣會唔會扮示威者打埋人架

咩原因？

This way

幫國民搞咩？

防暴入黎打擊外國勢力未
又話雖遠必諸既咁近都唔諸？

幫英藉遊客......

可能係幫受影響既英國國民姐

我來帶路

外國勢力介入

卜公碼頭

佢應該係協助濟留英人only

Sir this way

I see, fair enough!

英狗聯同走狗香港電台同時出現 居心叵測

都唔係架，一陣佢有咩事，黑警切J都唔掂